d狗認左殺手足，唔好比人睇少好無？

屯門狗叫要報仇呀，衝過黎呀！（I-cable拍住，大家都沒反應點搞？）

d狗都認撚左殺手足，都唔識反應，仲叫口號？